(求向FIFA投訴template) 鄰國球迷足球場內狂噓南韓國歌!!!!!!

中國國家隊今晚在湖南長沙迎戰南韓隊，進行2018俄羅斯世界盃的外圍賽。賽事開始奏南韓國歌時，場內的中國球迷不斷發出噓聲和吹哨聲。

微博網友貼文說「剛剛奏韓國國歌時，全場都在噓和吹哨兒！」不少網友都大罵當地球迷：「韓國國歌一片噓聲，長沙智障還是多！」「長沙這麼噓……到底是敏感時期……」「這個國的民族自豪就是這樣培養起來的，shame on you！」

「在其他國家奏國歌的時候連基本的尊重都沒有嗎？」

「奏韓國國歌，噓聲，吼聲四起，已經輸了，丟人啊！」

「這麼噓別人的國歌，還喊『棒子』，太丟人了，賽後估計還得被罰！」

雖然蝗同泡都係五十百笑百步㗎啦
不過班蝗咁介意人噓國歌，自己又噓人地國歌
唔知道有冇人可以諗吓點draft向FIFA投訴template
好想睇鄰國隊閉門作賽

第 1 頁
#1狗鐵馬屎坑 • 44s

中國國家隊今晚在湖南長沙迎戰南韓隊，進行2018俄羅斯世界盃的外圍賽。賽事開始奏南韓國歌時，場內的中國球迷不斷發出噓聲和吹哨聲。

微博網友貼文說「剛剛奏韓國國歌時，全場都在噓和吹哨兒！」不少網友都大罵當地球迷：「韓國國歌一片噓聲，長沙智障還是多！」「長沙這麼噓……到底是敏感時期……」「這個國的民族自豪就是這樣培養起來的，shame on you！」

「在其他國家奏國歌的時候連基本的尊重都沒有嗎？」

「奏韓國國歌，噓聲，吼聲四起，已經輸了，丟人啊！」

「這麼噓別人的國歌，還喊『棒子』，太丟人了，賽後估計還得被罰！」

雖然蝗同泡都係五十百笑百步㗎啦
不過班蝗咁介意人噓國歌，自己又噓人地國歌
唔知道有冇人可以諗吓點draft向FIFA投訴template
好想睇鄰國隊閉門作賽

0

0

乜原來可以投訴㗎

pish

大陸閪不嬲都雙重標準架啦！
自己噓鳩人就天經地義嘅，人地噓佢就係無品。

唔可以投訴點解香港要俾人罰錢？

支那狗